機場快綫遲早又落閘，但係...

D狗可以比照搭直入機場。

咁如果機鐵壞咗，青馬橋又塞死，D狗咪要行入機場？

所以千祈祈唔可以壞呀機鐵！

《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

聽落好合理

我冇嘢講

好彩拆港鐵班暴徒唔識搞路軌

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

可以搭船

係呀，千祈唔好搞路軌，阻住警隊直入機場執法。

重覆一次，事態嚴重，千祈唔好搞路軌呀！

機場碼頭喺禁區，仲要離主樓好Q遠，又要揾地方上船，完全唔方便。

所以千祈千祈唔好破壞路軌，如果唔係條橋塞死警隊就要行動過橋執法㗎啦，好辛苦㗎嘛！

Agger

千其唔好掉雜物落路軌呀

路軌邊個位, 有冇人有地圖指示

掉野落去 最多前少少停再行
有冇方法直情行唔到

月台上面個緊急停車掣唔好亂撳啊